賴完閪同菊花喉嚨痛係咪正常？？

有冇連登醫生可以解答？

咪又係窿一個。又咪問題

確診

google 舔肛 喉嚨生椰菜花

有畫面

想問各位ching奶閪係咪無可避免會奶到尿

唔係呀

熱氣姐

奶唔到奶黎做咩

閪同柯尿個位係咪同一個位？

答返師兄，屎眼未奶過
但我奶閪係會喉嚨痛

咁我都定d

你有閪舐咩？舐你老母閪牙？

屌喇星菊花都舐

你武肺已中

下世小心啲

唔洗咁大反應，一場朋友。我都係幫你問姐

舔之前正常都要洗喎

係，成個喉嚨一球球念珠菌

回甘

奶完攞漱口水洗下口好
奶緊途中就盡量吐口水唔好吞
正常應該吐返啲口水落個屎眼

網上有講口交前唔應該擦牙
因為牙肉損傷會極大增加風險
反而應該用long口水